
Attenzione: 

per visualizzare la tabella iniziale bisogna premere su "user" presente nella navbar.

L'esercizio è rivolto alla gestione delle root e delle api filtrando tramite parametro della root una determinata api e poi facendola comparire a schermo.